<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<LanguageData>
  <PES_CaravanDismiss>{0} ya no se dirige hacia nuestra colonia y es monitoreada por nuestro sistema de reconocimiento.</PES_CaravanDismiss>
  <PES_PrisonerDead>{0} se está enfadando mucho ahora porque uno de los prisioneros que quieren está muerto. Ahora se vengarán con la colonia.</PES_PrisonerDead>
  <PES_AllSlaveDead>{0} cambiaron su objetivo de incursión a la extorsión, porque todos los colonos a los que quieren esclavizar están muertos.</PES_AllSlaveDead>
  <PES_CommunicationEstablished>Hemos establecido comunicación con {0}. Utilice la consola de comunicaciones para ponerse en contacto con ellos.</PES_CommunicationEstablished>

  <PES_Detected_Title_Human>Multitud llegando</PES_Detected_Title_Human>
  <PES_Detected_Title_Animal>Rebaño llegando</PES_Detected_Title_Animal>
  <PES_Detected_Text_Human>El sistema de reconocimiento de nuestra colonia ha detectado que una multitud humana desconocida se dirige hacia nuestra colonia. Su facción e intención son desconocidas. El sistema de reconocimiento está tratando de obtener más información al respecto. La información detallada se encuentra en el informe de seguridad.</PES_Detected_Text_Human>
  <PES_Detected_Text_Animal>El sistema de reconocimiento en nuestra colonia detectó que un rebaño de animales inusual se está moviendo hacia nuestra colonia. El sistema de reconocimiento está tratando de obtener más información al respecto. La información detallada se encuentra en el informe de seguridad.</PES_Detected_Text_Animal>

  <PES_Hostile_Confirmed>Entidad Hostil Confirmada</PES_Hostile_Confirmed>
  <PES_Hostile_Text_Human>El sistema de reconocimiento de nuestra colonia ha confirmado que los humanos que llegan son un equipo de asalto hostil. Más información en el informe de seguridad.</PES_Hostile_Text_Human>
  <PES_Hostile_Text_Animal>El sistema de reconocimiento de nuestra colonia ha confirmado que los animales que llegan son animales locos. Más información en el informe de seguridad.</PES_Hostile_Text_Animal>

  <PES_Neutral_Message>El sistema de reconocimiento de nuestra colonia ha confirmado que la multitud no es hostil. Ver más en reporte de seguridad.</PES_Neutral_Message>
  <PES_Neutral_Message_Animal>El sistema de reconocimiento de nuestra colonia ha confirmado que el rebaño entrante no es hostil. Ver más en reporte de seguridad.</PES_Neutral_Message_Animal>

  <PES_Caravan_Confirmed>"{0}" ha entrado en el campo de visión de nuestra colonia, toda la información ha sido revelada. </PES_Caravan_Confirmed>

  <PES_Update_NeedSkill>Un colono con al menos el Nivel {0} en Construcción es requerido para construir esta mejora.</PES_Update_NeedSkill>

  <PES_Spot_SkyFaller_Big>El sistema de reconocimiento de nuestra colonia ha detectado un gran objeto anómalo en el cielo.</PES_Spot_SkyFaller_Big>
  <PES_Spot_SkyFaller_Small>El sistema de reconocimiento de nuestra colonia ha detectado cápsulas de escape entrantes</PES_Spot_SkyFaller_Small>

  <PES_Warning_Meteorite>Advertencia: Impacto de Meteorito</PES_Warning_Meteorite>
  <PES_Warning_Meteorite_Text>El sistema de reconocimiento de nuestra colonia ha confirmado que el objeto grande entrante es un meteorito. El punto de impacto ha sido calculado con éxito. Consulte el informe de seguridad para obtener más información.</PES_Warning_Meteorite_Text>

  <PES_Warning_ShipPart>Advertencia: Impacto de Parte de Nave</PES_Warning_ShipPart>
  <PES_Warning_Shippart_Text>¡El sistema de reconocimiento en nuestra colonia ha confirmado que el objeto grande entrante es una pieza de gran tamaño de una nave antigua! El punto de impacto ha sido calculado con éxito. Consulte el informe de seguridad para obtener más información.</PES_Warning_Shippart_Text>

  <PES_Warning_DropPodAssault>Advertencia: Asalto con Cápsulas de Lanzamiento</PES_Warning_DropPodAssault>
  <PES_Warning_DropPodAssault_Text>¡El sistema de reconocimiento en nuestra colonia ha confirmado que las cápsulas de lanzamiento entrantes contienen enemigos. Su lugar de aterrizaje ha sido calculado con éxito. Vea el informe de seguridad para más información.</PES_Warning_DropPodAssault_Text>

  <PES_Infestation_Letter>Detección de movimiento inusual en el sub-suelo</PES_Infestation_Letter>
  <PES_Infestation_Text>El escáner de penetración en el suelo de la colonia ha detectado un movimiento anómalo en lo profundo de la tierra. Está claro que esto es una señal de una próxima infestación.</PES_Infestation_Text>

  <PES_Notify_ResoucePod>Se ha confirmado que las cápsulas de lanzamiento entrantes son cápsulas de recursos.</PES_Notify_ResoucePod>
  <PES_Notify_RefugeePod>Se ha confirmado que las cápsulas de lanzamiento entrantes contienen a un refugiado.</PES_Notify_RefugeePod>
  <PES_Notify_ShipChunk>Se ha confirmado que el objeto grande entrante en el cielo son trozos de una nave.</PES_Notify_ShipChunk>

  <PES_Warning_Flare_Early>Llamarada Solar (Etapa Temprana)</PES_Warning_Flare_Early>
  <PES_Warning_Flare_Early_Text>Una erupción solar está a punto de golpear el planeta. El enlace ascendente de radar y satélite ya ha dejado de funcionar debido a la interferencia electromagnética. Se predice que otros dispositivos electrónicos dejarán de funcionar en unas 12 horas cuando la erupción solar finalmente golpee este planeta.  </PES_Warning_Flare_Early_Text>

</LanguageData> 